求MacBook用家入一入呢解答

話說我之後讀嘅科要用到Photoshop
所以就打算用正苦嗰一萬加自己儲落嗰幾千去買部MacBook pro 用呢做功課同日常用
但唔知買唔買Apple care好，都唔平成2千蚊
仲係學生嘅我希望可以慳到就慳
所以希望有macbook用家解答吓我

Sorry for 1999
光復香港時代革命黑警死全家

買 特別係如果你好似我咁論盡

我次次都唔買，冇出過事

唔買

部電腦長期擺屋企 唔買

唔買有事起上黎唔好後悔就得 維修費 多數貴過2000(如底板、mon)

請問你會唔會帶埋部電腦出街？

你有信心唔會整爛就唔買囉

唔買,要黎買final cut pro好過

買
一定有賺

唔買

利申：我果部3萬幾

我自問算粗用都冇壞過 我就覺得唔洗買

AppleCare 真係唔可以慳
我有次就咁合埋部MBP都爆撚咗個Mon，冇AppleCare嘅我比撚咗成千幾蚊去整
再之後無鳩啦啦開唔到機，又比佢屈鳩咗$5000蚊

請問你平時會唔會帶埋部電腦出街？

我都係買pro
試過用用下甩手 半米高跌落地都無事
小心啲用應該用唔到apple care

一定買
有時唔一定係你整壞
係部機硬件上有問題都有可能
到時你就知applecare幾重要

買laptop 長擺屋企

如果部pro萬零蚊唔加野又唔拎出拎入又錫機真係可以唔買
上面是但一樣唔中最好買

買。我部2014年MacBook pro （當年17k）識朋友係apple 做85折，再買apple care
用到第2年10個月壞mon，重新換個個mon 唔駛加錢。用到現在。

成皮幾一部電腦 你有信心 幾年都唔壞 可以唔買。

但我用過3部 2012 2014 同 2019 Macbook pro.

經驗話我聽要買。

利申 : 3部都壞過

都會㗎

其實即係買保險。
除咗一啲如果失去咗會好大負擔嘅，例如失去生命會買人壽或間屋燒咗會買火險之外，其他野我都唔會買保險。呢啲消費品更加唔值得買。

買
值得

你有幾論盡

試過個mon有條綠線拎去換 換左2次都仲有
佢就換埋底板比我
計返已經一部機價 未計換左佢2次火牛
呢D錢唔慳得